爭鮮連蛇都唔屌

話說我養咗條豬鼻蛇 要餵三文魚嘅
於是我買咗爭鮮俾佢
點知佢唔食

試下餵自己d肉比佢

虹鳟唔係三文魚

打殘體死返鄉下啦仆街

成條三文魚咁

好cute

好靚

係呀
成日發嬲谷到成身扁曬
好得意

好得意呀

好似長頸鹿紋

我女朋友都咁講

烏龜可愛啲

Ho cute

你好煩

好撚想界開佢

唔食比我食丫，幾日無開飯

一塊塊刺身咁

好靚好可愛😱😱

好可愛，好似東京banana pattern

巴打都係餵雪鼠啦
爭鮮咁多蟲食死佢

成碌撚咁樣

蛇食刺身有冇片睇

太肥

會唔會咬樓主?

好核突 最驚蛇

咁你又入嚟？

淨係食三文魚咁巴閉

摩牙

我屋企啲龜都唔食爭鮮三文魚，但會食爭鮮呑拿魚

會餵呀
但唔係成日得閒出去買

條蛇因咩事嬲

下次餵試下影唔影到

你碌撚橙色？

唔會

井底

可能唔鐘意人搞鳩佢

豬鼻蛇唔係食雪鼠咩

豬鼻成日唔食無溫度既野
可以試下浸一浸熱水既
但三文魚可能會熟左

想劏左佢做三文魚蛇壽司

係 我都係怕整熟咗所以冇整熱佢

有啲唔食㗎

點解有啲蛇有時會食自己條尾

雪嘅唔一定肯食，好多人餵三文魚加生鼠
再次証明爭鮮啲三文魚係流

最長去到幾長?

養肥啲 就黎秋風起

好靚呀

餵開生鼠

拍佢唔食三文魚嘅片得唔得

應該三四尺掛

咪就係唔理塊三文魚囉

有無人入黎第一眼以為係玩具唔識郁既蛇就梗係唔識食野啦 點知睇到咁多讚好先放大黎睇發現原來係真蛇

利申:我

嗯

有冇近鏡呀 ?

好似明太子沙律咁

我餵我隻泰加食佳寶萬年雪藏雞肉佢都不屌

你條爭鮮連三文魚都唔屌

但 統稱 真係都係三文魚

佢叫咩名?

蛇點會食生冷野呀

難唔難養
平時就咁養係膠兜？

真正嘅蛇唔食三文魚

真正嘅三文魚唔食蛇

咁come from 支那用返chi na style 又冇錯喎

乜你碌撚又長又軟又咁嘅色
巴打你毒到碌野咁

咪講咗豬鼻蛇

多圖plz

易養 一星期一餐 keep翻温度
得閒就撚下佢
依家用膠盒養 好細條

呢隻色使唔使一萬？

係咪無毒㗎？

千幾only

理論上有 但唔會傷到人

啲纹好靚牙

點解睇落好似好短咁係咪未成年

有冇毒？

因為樓主買左爭鮮比佢

禁似我fd po ig果條

原本一星期一餐咁小
有無得用景缸養架

係
Bb嚟

實得㗎 俾翻個山洞俾佢

禁你老母

都係球蟒乖啲

好同意
條豬鼻一攞上手就係咁走
球蟒係會痴人

想養條pie

好靚 有無多啲圖

有害氣體對人體無害

冇女屌

養肥D冬天就食蛇羹

咬唔咬人？

應該要餵純正日本人先0岩

我隻貓都係咁
有時有刺身都會益下佢
但爭shit聞下就走

無正評